仙股 毫股不知幾好玩討論區X225 就快變年post

黑絲1001唔開post

Lm

聽日繼續升啦

8109 玩唔玩得過?

tree gun

睇唔到

隻牛今日上就收左皮

夾啦夾死我啦
本少無大害

8109 0.027入唔入得過

花生畀條路黎行下得唔得

二燈之戰未完
我張lc未走

hsi改名做qqi啦

【腾讯二季度营收好于预期】腾讯第二季度营收566亿元人民币，预估528.8亿元人民币；二季度非GAAP净利润164亿元人民币。

典算巧牙聽日

lc收成

夜期爆升

QQ不死，奈淡友何

8410升穿左一蚊 已經唔係毫股 睇佢似仲有得上 想入貨 大家點睇

[url]261一日唔升都唔驚 [/url]

入qq牛啦仲諗

1仙入番1千蚊巧矛

臭冬菇都未上3蚊唔驚

仲有人記得冬

冬菇鬥慘大會開始

仙毫走哂人

呢度得個名
無人玩緊正股/股仔

好想SC QQ

我有入和仔

真係派錢

屌鳩肉銀拖住qqi 拖到倒跌

你同花生咁開心當打和啦

真係鳩入qq牛冇咁嬲

跑贏大市無難度呀

利申QQ sp已食

又升喇

而家咪跌囉

d lc molamola
set價唔到就直插

花生

試下sp5仔先

變廢紙喇

落番我買入價

不過少撚左140格

痴撚線SOSAD

打和一齊輸

大戶好淡通殺

跌黎跌去都係5同1299
大戶：大家咁開心，當打和啦

幾時到700

其實淨long唔易贏，花生可以考慮下睇位做spread

琴日lc執一倍冇食

權難玩到痴線, 自問仲大把野唔識

貪心

又推番上去

磨呀磨
short左既朋友有福了

爽快D好過啦

632點睇？

700果度派左咁多錢俾大家
唔上上落落chok近牛熊班友錢點得先

係度磨既撚先仆街

係272度磨磨磨

蝕走lc算

匯控又跌
銀娛生性返少少守住20天線please

玩其他啦

372 6毫4入 走唔走好

月供qq算啦

option呀
QQ option上兩個星期先平左

等睇燈到上二幻八

好在無開淡倉去左玩個股

聽日無八號大戶好跌返些少出黎啦

QQ跌都升幾舊
聽日QQ升仲唔爆升

聽日無市
後日倒跌

因為今日升埋聽日果d

唔記得同你講花生LP左

27

1137

1182升唔升得返上去

又爆升

5同27仲係紅色

你玩哂啦大戶

叫我羊一啦
全月低位止蝕lc
又升番去買入價多一倍

十一次次都係咁
先賺，唔放，之後穿你cut loss位，轉頭爆上幾個開

咁我定個rr ratio大概2:1
冇理由執果少少就止賺 跌就坐到輸一半

3幻2 完巴

0.16平晒堆27
怕死賺少少算

8月8號收27854，DH27876
今日27848，但DH27878

平一半先

LC 12月3幻2

U FAT FAT LA

叫羊買熊啦，你都可以fat fat

賺到唔識禾地啦

呢排係咁升，唔做淡其實好難唔贏
我啲sp無捱過價咁濟

你睇下出面啲QQ牛就知

野中巴

我果陣入d 280 LC就入價內
4倍呀

可以退休啦

睇我止蝕咪得

期2幻8

下個月3幻2

安全

qq要跌幾多

再下個月5幻8

jump la唔好再夾我la

內房never lossssss

一齊好嗎
270夾put 夾到e+

好在係權

當自己輸左LP，但推返啲倉底股上黎

睇啱都輸 仲要係連續幾次
仲要錯過幾多次收山機會

我就成日遇到收皮山機會畀個市夾到黯然收山

駁唔到

個倉得番315同3822

屌你老味又燈死左315

完巴隻1548 又爆

MOLAMOLA

好耐冇見過完巴....

佢敗走左 以家唔知去左邊lu

到下個跌浪應該會出番黎 ？

完巴都敗走.....

又爆

38000不是夢～

好耐無上黎
守左咁耐，終於等到昆申請轉主板

溫故知新！昆仔go go go

幾時到東菇

昆仔睇幾錢？重貨呀我..

有隻8077申請上主板, 今日係咁升,有冇人留意開, 重有冇炒作機會?

十倍股

又講呢D衰野...買小小炒下就無妨..

大時代已經入左貨.....

睇$2

和仔升多d啦

日日升兩格咁做mud鳩

3蚊得唔得？
俾d水位食下好喎～

你幾錢入

返左去家鄉先諗下一步啦

唉仆街,又做錯決定

夠我錯咩

買左咩

係買完後係爆上前止蝕

大戶用開既手法

爆巴，完巴

發覺仙毫開始炒起 準備入大時代 入d妖股玩下先

261

1.7...

邊個大戶推到成倍升幅

好撚癲

入定261等上7倍

無貨係街，接近零成交

竟然有人真係睇

唔好傻啦

仙毫區氣氛開始熱鬧

唉屌,真係升

都升左咁耐啦行緊過ifc

尋日買少左

求2手飯

10手都食

黑絲收埋食

我玩緊藍籌咋

收埋黑絲食

比羊食左

紙JOHN買D仙毫玩下先

屌你和仔

得4千蚊先黎爆升

幾皮野唔見你爆!?

和仔黎料

689 點睇？求指教

仆街早知放耐d

渣左3個幾月

完蛇隻1548

堅勁 準到 升3 倍

end 蛇

又要反問自己點解冇把握上車機會

玩撚完喇

想死

平put轉call

大師去仆街啦

ｃａｌｌ

燈撚過大師

花燈仔有冇性趣入沈門

1548 keep going

27想點呀，畀人靜下得唔得呀

花生轉call，準備回調

大家要識做呢～

咁撚多舊人上水

我隻278LC未放

啲金升到啪啪聲

轉PUT未呀

個市立即收皮

未轉

空倉左好耐
冇心機玩 食十手飯

出面成堆集氣區
見到咁未買都驚定先

當年d死貨未開...

又PIG

875點睇

張LC molamola

賭股咁撚硬既呢排

今個月全靠堆sp先有慘仔食

玩撚猿喇

玩左咁耐
大家暫時輸幾多？

身家....

兩個月人工 好甘

２７７７７

認真講句，成日輸既仲點會玩

輸晒食十手飯

qq又想破頂

內房

今日期指又收27776

星期一27775

你呃人

364

嘗試玩外匯/睇相關野覺得好複雜
係咪我資質太差

外匯都玩埋

周身刀，無張利

肛膠

鳩買歐豬咪得

好似係

唔好呀下年要去東歐呀....

想點樣呀日日都跌 ,投降喇

我唔玩喇

唔玩喇俾番d錢我

愈磨愈上喎

利申單身狗

睡字頭既撚商都係狗到仆街

上咩鬼, 我張282 時間值都磨到冇咁濟

個JOHN越黎越少貨

黑c有咩貨係手

btw lm等睇6060一開就跳樓

有沒人仲有260

完蛇愛股

6060吹捧得太勁

叫左你做short
但Short指數唔識cut會輸身家

抽左兩手

有隻支那牛仔,2隻蟹貨

隻MPF

有矛人仲有貨

mpf係咪可以返屋企 母公司開始注資 隻232 一日升左80% 成3 億成交額 係咪怪錯完蛇

END蛇個陣唔係話等佢轉型咩

叫得mpf就係有排擺..

好似等佢注資 以家係咪等到

好耐之前個半走晒
係咪要入番

27久不久就一大棍

禾止完蝕就升

d權價西到喊驚, 期冇新dl 權比今朝再插多幾格

開始玩番細股

代表終極一升又就黎到

D支那股真係全部大春代

就結係輸好多時間值

磨死你地

232

MPF又開車

有沒人仲有貨

果陣1.2幾走晒

又開車

我d權

有米巴係咪有好多mpf

跌到好深呀果陣，我1.5入，1.2走晒
有一排0.9x左右諗過入唔入返

但講真太耐啦，我諗完蛇自己後悔都唔出奇

strong hold

立及

睇牛熊圖應會落到27200

隻mpf

唔好掛

完巴

who

唉 mpf真係注資就10 倍

e家先入番好似好不智

準備去旅行，大家賺多啲

3 幻2

升600幾點都冇人

完巴隻mpf揸到實一實

呢邊無晒人

10月係另一個7月

升穿大春代位喇

有無巴打有6060

無睇市幾日就升到仆街

小戶只可以玩小注

呢一千典禾咩刀矛

點解d細股都係跌....

D錢去番大股度

me too

又升，食屎啦

個個發晒達

跌呀

派完貨收檔？

神奇蛇隻西肌

冇晒人.....
今日做乜跌咁多呀....

個市快啲食屎......

嘩原來依度有仙毫區, 勁耐冇入過黎

兩星期先係底上番黎

乜仲有人

仲有冇人揸住臭菇

個個上晒岸

我有，有好消息？

窮到連上網都冇錢

1027隻合股得返300蚊市值，唔比我放

做牆紙

一見rising巴就諗起中廣核

終於跌, 熊

臭菇先重貨

仲渣緊

終極一升啦

中左兩手閱文，點部署好

抽左幾多先中兩手？

兩個acc夾埋抽左10手

同一身份證開？

屋企人個acc，佢地淨係識抽ibond

合埋眼鳩放都賺唔少啦

一手短炒一手mpf

溫蛇

90蚊肥肥

110 la

28,900鑽石能量底

8450點睇

五蚊目標

希望

一開市就插

3幻點啦喂
上水啦

32000就PUT爆佢

分分鐘今個星期就32000

一日升5舊

黑絲賺到喊

歸位啦，大家

聽日買邊隻牛

最近果隻

無

改晒名唔知邊個打邊個

古巴

大時代未啊?

d細股仲係一潭死水

毛都無呀

升到你唔信 3幻2
完巴係舊登上左水

佢2幻點個陣講3幻2 都係沒人信

D細股不知所謂

玩完啦

I m back

不要再說了...

佢自己都唔信啦

仙股毫股死氣沉沉，港女升到駟幻易下話！

仙毫無晒人

我等緊爆

仙毫仲係食緊屎

和仔食緊屎

恭喜

去完旅行，又要返工

U fat fat la

劇本開始未

係咪玩完啦

斬手指戒賭

唔好啦....

邊個重貨1019？

昆仔發生乜野事

係咪個個發哂達了?

係咪仲行緊當年個劇本

3幻2啦喂

劇本中晒

個個發晒達啦～～

577玩唔玩得過

熊仔rip...

掂到十幾點就回番成百點

回番成百點

哇屌,升5舊

收市前平保熊左
聽日等慘仔

molamola

又衰手多

有食唔食

冇事啦

睇黎三月前都磨住
妹下妹下 上下波幅為31600-33000

劇本唔通行到尾?

劇本有下半集咩

留名

優鳩

Who r u

成個劇本都好中下 係北水托都中 基本上劇本開始後都係升到唔信咁上target邊個財演可以估到?